想問下大家會點簡？

OU Top up 冇hons既 同SHAPE TOP up有hons既 想問下 大家會點簡？🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

有hon 同冇hon有咩分別？

唔簡佢老豆？

唔豆埋我老豆？

OU topup

牙蟲 柒咗喇

牙你老母